{"id":2,"date":"2022-12-13T15:04:48","date_gmt":"2022-12-13T14:04:48","guid":{"rendered":"https:\/\/restaurantsphere.com?page_id=2"},"modified":"2024-03-25T17:35:54","modified_gmt":"2024-03-25T16:35:54","slug":"accueil","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/restaurantsphere.com\/","title":{"rendered":"Sph\u00e8re, le restaurant Paris gastronomique"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-columns alignfull is-style-default is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-top:10vh;padding-right:0;padding-bottom:6vh;padding-left:0\"><div id=\"bao-title-block_2f316795040e2929e335cd5b72a491ae\" class=\"bao-block bao-block-title has-left-bar-overflow alignwide has-text-align-left has-normal-margin-bottom\">\n  <h1 class=\" page-title has-left-bar-overflow js-title js-reveal-char--rotation js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'><span class=\"d-block js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from=\"-30\" data-parallax-direction=\"horizontal\"> Restaurant Paris <\/span> <span class=\"d-block has-brand-color js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from=\"30\" data-parallax-direction=\"horizontal\"> Sph\u00e8re, <\/span> <span class=\"d-block js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from=\"-30\" data-parallax-direction=\"horizontal\"> le chic qui affole <\/span> <span class=\"d-block js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from=\"30\" data-parallax-direction=\"horizontal\"> la capitale.<\/span><\/h1>\n<\/div><!-- \/bao-title-block_2f316795040e2929e335cd5b72a491ae -->\n\n\n<div class=\"wp-block-columns are-vertically-aligned-center is-style-default is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" width=\"174\" height=\"71\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/08\/logo-paris-capitale-site@2x.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-4050\" style=\"object-fit:contain;width:100px;height:41px\"\/><\/figure><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><a href=\"https:\/\/www.lefigaro.fr\/gastronomie\/sphere-des-plats-raffines-qui-ont-de-la-vitalite-20221209\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img decoding=\"async\" width=\"337\" height=\"45\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/logo-Le_Figaro@2x.png\" alt=\"Le Figaro : Sph\u00e8re, des plats raffin\u00e9s qui ont de la vitalit\u00e9\" class=\"wp-image-3490\" style=\"object-fit:contain;width:160px;height:21px\"\/><\/a><\/figure><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" width=\"184\" height=\"44\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/08\/logo-le-point@2x.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-4047\" style=\"object-fit:contain;width:100px;height:24px\"\/><\/figure><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"bao-paragraph-block_cc1e71221dcf069646a8803e030cb17d\" class=\"bao-block bao-block-paragraph is-style-reveal-text--rotation has-text-align-center has-large-font-size\">\n  \n  <div class=\"bao-block-paragraph-content no-margin js-title js-reveal-text--rotation js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'><p>Le <a href=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/restaurant-gastronomique\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">restaurant gastronomique<\/a> SPHERE<br \/>\nvous plonge dans une ambiance unique.<\/p>\n<\/div>\n\n  \n<\/div><!-- \/bao-paragraph-block_cc1e71221dcf069646a8803e030cb17d -->\n\n\n<p>Situ\u00e9 rue la Bo\u00e9tie dans le&nbsp;<strong>Paris 8\u00e8me<\/strong>, le restaurant&nbsp;Fran\u00e7ais Sph\u00e8re est une nouvelle table parisienne pour le plaisir du Go\u00fbt et de la vue.<\/p>\n\n\n\n<p>Ce <strong>Restaurant \u00e0 Paris<\/strong>, est id\u00e9alement situ\u00e9 et repr\u00e9sente bien la gastronomie parisienne par son authenticit\u00e9. <\/p>\n\n\n\n<p>Vous ne connaissez peut-\u00eatre pas encore son nom, son esth\u00e9tisme raffin\u00e9 et moderne donne d\u00e9j\u00e0 le ton.<\/p>\n\n\n\n<p>Dans une ambiance zen et haut de gamme, on d\u00e9guste des plats de haute vol\u00e9e imagin\u00e9s par le&nbsp;<strong>chef Tetsuya YOSHIDA<\/strong>.<\/p>\n\n\n<div id=\"bao-button-block_bccec029a5ed0c02240c86bca3e9b24d\" class=\"bao-block bao-block-button is-style-alt-with-arrow-large is-content-justification-center wp-block-buttons reveal-on-scroll ros-scrollReveal ros-from-bottom\">\n  \n  \n  <div class=\"wp-block-button is-style-outline js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>\n    <a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/\" title=\"D\u00e9couvrir la Presse\">\n              <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 28.376 26.957\" width=\"28\" height=\"28\"><defs><clipPath id=\"button-arrow-clippath\"><path fill=\"#BD9561\" d=\"M0 0h28.376v26.957H0z\"\/><\/clipPath><\/defs><g><g clip-path=\"url(#button-arrow-clippath)\" fill=\"#BD9561\"><path d=\"M15.134 0h2.523c-1.013 7.988 6.726 12.314 10.719 13.478C17.782 11.881 15.134 3.827 15.134 0\"\/><path d=\"M28.376 13.478c-3.993 1.166-11.732 5.492-10.72 13.478h-2.522c0-3.827 2.648-11.88 13.242-13.478\"\/><path d=\"M28.376 13.479 0 12.198v3.2l28.375-1.923\"\/><\/g><\/g><\/svg>\n      \n      <span class=\"button-label\">D\u00e9couvrir la Presse<\/span>\n\n          <\/a>\n  <\/div>\n\n  \n<\/div><!-- \/bao-button-block_bccec029a5ed0c02240c86bca3e9b24d -->\n\n\n<figure class=\"wp-block-video\"><video controls poster=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/11\/SPHERE-30SEC-16-9-V2-720-web.webp\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/10\/SPHERE-30SEC-16-9-V2-720-web.mp4\" playsinline><\/video><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:37.5%\"><div id=\"bao-image-block_aee84905f955fe3cd6e0bcf0716371d3\" class=\"bao-block bao-block-image is-style-default alignfull has-text-align-center\">\n\n  \n      <div class=\"bao-block-image-thumbnail no-margin reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-bottom ros-effect-scale ros-color-white\">\n\n        <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--16-10 orientation-portrait no-margin js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from='-50' data-parallax-to='50'>\n          <img decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"1800\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-salle-DSC2777-1200x1800.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"La salle \u00e9l\u00e9gante et chic du restaurant Gastronomique Sph\u00e8re \u00e0 Paris\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-salle-DSC2777-1200x1800.jpg 1200w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-salle-DSC2777-800x1200.jpg 800w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-salle-DSC2777.jpg 1365w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" style=\"width:100%;height:150.04%;max-width:1365px;\" \/>        <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n        \n      <\/div><!-- \/.bao-block-image-thumbnail -->\n\n    \n<\/div><!-- \/bao-image-block_aee84905f955fe3cd6e0bcf0716371d3 -->\n\n<div id=\"bao-contact-info-block_27615344dba5766a143df598ba7b7b03\" class=\"bao-block bao-block-contact-info is-style-without-bars has-text-align-left\">\n\n  \n  \n  <div class=\"bao-block-contact-info-content reveal-on-scroll ros-scrollReveal ros-from-bottom\">\n  \n    \n                  <p class=\"bao-block-contact-info-address\">18, rue la Boetie, 75008 Paris<\/p>\n      \n              <p class=\"bao-block-contact-info-phone\">Tel : <a href=\"tel:01 44 90 02 95\" title=\"Appelez-nous\">01 44 90 02 95<\/a><\/p>\n      \n              <p class=\"bao-block-contact-info-hours\">Ouvert du Mardi au Dimanche : 12:00-14:30 et 19:00-22h:30 (Ferm\u00e9 de lundi)<br \/>\n<small>Service Voiturier disponible en soir\u00e9e le Vendredi, Samedi et Dimanche (Co\u00fbt 20\u20ac)<\/small><\/p>\n            \n      \n    \n  <\/div>\n\n  \n<\/div><!-- \/bao-contact-info-block_27615344dba5766a143df598ba7b7b03 -->\n\n<div id=\"bao-button-block_e473545da945d56b2b00797a46b10232\" class=\"bao-block bao-block-button is-style-alt-with-arrow-large is-content-justification-center wp-block-buttons reveal-on-scroll ros-scrollReveal ros-from-bottom\">\n  \n  \n  <div class=\"wp-block-button is-style-outline js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>\n    <a class=\"wp-block-button__link booking-link\" href=\"https:\/\/bookings.zenchef.com\/results?rid=358497\" title=\"R\u00e9servation\">\n              <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 28.376 26.957\" width=\"28\" height=\"28\"><defs><clipPath id=\"button-arrow-clippath\"><path fill=\"#BD9561\" d=\"M0 0h28.376v26.957H0z\"\/><\/clipPath><\/defs><g><g clip-path=\"url(#button-arrow-clippath)\" fill=\"#BD9561\"><path d=\"M15.134 0h2.523c-1.013 7.988 6.726 12.314 10.719 13.478C17.782 11.881 15.134 3.827 15.134 0\"\/><path d=\"M28.376 13.478c-3.993 1.166-11.732 5.492-10.72 13.478h-2.522c0-3.827 2.648-11.88 13.242-13.478\"\/><path d=\"M28.376 13.479 0 12.198v3.2l28.375-1.923\"\/><\/g><\/g><\/svg>\n      \n      <span class=\"button-label\">R\u00e9servation<\/span>\n\n          <\/a>\n  <\/div>\n\n  \n<\/div><!-- \/bao-button-block_e473545da945d56b2b00797a46b10232 --><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignwide has-average-padding no-margin-bottom has-white-background-color has-background\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\"><div id=\"bao-title-block_5204843f0714d9bb4416277d29ff5b9f\" class=\"bao-block bao-block-title is-style-with-bars alignwide has-text-align-center has-average-margin-bottom\">\n  <h2 class=\" page-title is-style-with-bars js-title js-reveal-char--rotation js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>La Carte<\/h2>\n<\/div><!-- \/bao-title-block_5204843f0714d9bb4416277d29ff5b9f -->\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">D\u00e9couvrez un extrait de notre carte ci-dessous.<\/p>\n\n\n<div id=\"bao-title-block_f956cdf10e9e1077bee4c55774629a75\" class=\"bao-block bao-block-title has-text-align-center has-normal-margin-top has-normal-margin-bottom\">\n  <h3 class=\" js-title js-reveal-text--rotation js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>MENU CARTE BLANCHE<\/h3>\n<\/div><!-- \/bao-title-block_f956cdf10e9e1077bee4c55774629a75 -->\n\n<div id=\"bao-menu-carte-block_fbe35e2a0b4b53a8433e571406fd9e7e\" class=\"bao-block bao-block-menu-carte has-text-align-left has-normal-margin-top has-normal-margin-bottom reveal-on-scroll ros-scrollReveal ros-from-bottom\">\n  <div class=\"bao-block-menu-carte__inner listplats \">\n            <div class=\"bao-block-menu-carte__item listplats-item\">\n          <p class=\"listplats-item-name-price has-large-font-size\"><span class=\"listplats-item-name\">4 \u00c9tapes <small>(pour l&rsquo;ensemble de la table)<\/small><\/span> <span class=\"listplats-item-price\">79 \u20ac<\/span><\/p>\n          <p class=\"listplats-item-description has-small-font-size has-brand-color\">Amuse-bouche, entr\u00e9e, poisson, viande, dessert.<\/p>        <\/div>\n                <div class=\"bao-block-menu-carte__item listplats-item\">\n          <p class=\"listplats-item-name-price has-large-font-size\"><span class=\"listplats-item-name\">6 \u00c9tapes <small>(pour l&rsquo;ensemble de la table)<\/small><\/span> <span class=\"listplats-item-price\">98 \u20ac<\/span><\/p>\n          <p class=\"listplats-item-description has-small-font-size has-brand-color\">Amuse-bouche, 2 entr\u00e9es, poisson, viande, pr\u00e9 dessert, dessert.<\/p>        <\/div>\n                <div class=\"bao-block-menu-carte__item listplats-item\">\n          <p class=\"listplats-item-name-price has-large-font-size\"><span class=\"listplats-item-name\">Prestige <small>(pour l&rsquo;ensemble de la table)<\/small><\/span> <span class=\"listplats-item-price\">128 \u20ac<\/span><\/p>\n          <p class=\"listplats-item-description has-small-font-size has-brand-color\">Amuse-bouche, 3 entr\u00e9es, langoustines, viande, pr\u00e9 dessert, dessert.<\/p>        <\/div>\n          <\/div>\n<\/div><!-- \/bao-menu-carte-block_fbe35e2a0b4b53a8433e571406fd9e7e -->\n\n<div id=\"bao-title-block_98c9a531f3b356fd122c240dbd6a9422\" class=\"bao-block bao-block-title has-text-align-center has-normal-margin-bottom has-average-margin-top\">\n  <h3 class=\" js-title js-reveal-text--rotation js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>ENTR\u00c9ES<\/h3>\n<\/div><!-- \/bao-title-block_98c9a531f3b356fd122c240dbd6a9422 -->\n\n<div id=\"bao-menu-carte-block_57f357da09e0a5abbe457ed6228d9a72\" class=\"bao-block bao-block-menu-carte has-text-align-left has-normal-margin-top has-normal-margin-bottom reveal-on-scroll ros-scrollReveal ros-from-bottom\">\n  <div class=\"bao-block-menu-carte__inner listplats \">\n            <div class=\"bao-block-menu-carte__item listplats-item\">\n          <p class=\"listplats-item-name-price has-large-font-size\"><span class=\"listplats-item-name\">Omble chevalier fum\u00e9<\/span> <span class=\"listplats-item-price\">32 \u20ac<\/span><\/p>\n          <p class=\"listplats-item-description has-small-font-size has-brand-color\">Mousse de c\u00e9leri rave, effeuill\u00e9 de pamplemousse au th\u00e9 Earl Grey, radis multicolores, puntarelle<\/p>        <\/div>\n                <div class=\"bao-block-menu-carte__item listplats-item\">\n          <p class=\"listplats-item-name-price has-large-font-size\"><span class=\"listplats-item-name\">Langues d&rsquo;oursin<\/span> <span class=\"listplats-item-price\">35 \u20ac<\/span><\/p>\n          <p class=\"listplats-item-description has-small-font-size has-brand-color\">Tartare d&rsquo;algues, stracciatella, espuma de carottes, consomm\u00e9 de crevettes grises<\/p>        <\/div>\n                <div class=\"bao-block-menu-carte__item listplats-item\">\n          <p class=\"listplats-item-name-price has-large-font-size\"><span class=\"listplats-item-name\">Foie gras de canard po\u00eal\u00e9<\/span> <span class=\"listplats-item-price\">45 \u20ac<\/span><\/p>\n          <p class=\"listplats-item-description has-small-font-size has-brand-color\">Betterave jaune, compot\u00e9e de poires, cerneaux de noix, sauce Porto rouge au cumin<\/p>        <\/div>\n          <\/div>\n<\/div><!-- \/bao-menu-carte-block_57f357da09e0a5abbe457ed6228d9a72 -->\n\n<div id=\"bao-title-block_9f65e54d2cbae59769cce245eb87ee65\" class=\"bao-block bao-block-title has-text-align-center has-normal-margin-bottom has-average-margin-top\">\n  <h3 class=\" js-title js-reveal-text--rotation js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>PLATS<\/h3>\n<\/div><!-- \/bao-title-block_9f65e54d2cbae59769cce245eb87ee65 -->\n\n<div id=\"bao-menu-carte-block_ad0fc7ebf1cde43ed5e0df2de8f95c31\" class=\"bao-block bao-block-menu-carte has-text-align-left has-normal-margin-top has-normal-margin-bottom reveal-on-scroll ros-scrollReveal ros-from-bottom\">\n  <div class=\"bao-block-menu-carte__inner listplats \">\n            <div class=\"bao-block-menu-carte__item listplats-item\">\n          <p class=\"listplats-item-name-price has-large-font-size\"><span class=\"listplats-item-name\">Dos de Maigre r\u00f4ti<\/span> <span class=\"listplats-item-price\">45 \u20ac<\/span><\/p>\n          <p class=\"listplats-item-description has-small-font-size has-brand-color\">Cr\u00e9meux de champignons, cacahu\u00e8tes et s\u00e9sames, crumble de curry Madras, sauce vermouth<\/p>        <\/div>\n                <div class=\"bao-block-menu-carte__item listplats-item\">\n          <p class=\"listplats-item-name-price has-large-font-size\"><span class=\"listplats-item-name\">Filet de veau en viennoise de pistaches<\/span> <span class=\"listplats-item-price\">45 \u20ac<\/span><\/p>\n          <p class=\"listplats-item-description has-small-font-size has-brand-color\">Mille-feuilles de pommes de terre croustillantes, cr\u00e8me de mont d&rsquo;or \u00e0 la truffe<\/p>        <\/div>\n                <div class=\"bao-block-menu-carte__item listplats-item\">\n          <p class=\"listplats-item-name-price has-large-font-size\"><span class=\"listplats-item-name\">King crabe grill\u00e9<\/span> <span class=\"listplats-item-price\">65 \u20ac<\/span><\/p>\n          <p class=\"listplats-item-description has-small-font-size has-brand-color\">Cr\u00e8me de c\u00e9leri-rave, jus de laitue et citron main de Bouddha<\/p>        <\/div>\n          <\/div>\n<\/div><!-- \/bao-menu-carte-block_ad0fc7ebf1cde43ed5e0df2de8f95c31 -->\n\n<div id=\"bao-title-block_2cf09769f3c84593c6cb892b9323dd99\" class=\"bao-block bao-block-title has-text-align-center has-normal-margin-bottom has-average-margin-top\">\n  <h3 class=\" js-title js-reveal-text--rotation js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>DESSERTS<\/h3>\n<\/div><!-- \/bao-title-block_2cf09769f3c84593c6cb892b9323dd99 -->\n\n<div id=\"bao-menu-carte-block_5d0c38b6b78ea83d9334c9a2dcd0f837\" class=\"bao-block bao-block-menu-carte has-text-align-left has-normal-margin-top has-normal-margin-bottom reveal-on-scroll ros-scrollReveal ros-from-bottom\">\n  <div class=\"bao-block-menu-carte__inner listplats \">\n            <div class=\"bao-block-menu-carte__item listplats-item\">\n          <p class=\"listplats-item-name-price has-large-font-size\"><span class=\"listplats-item-name\">Ananas-Passion-Rose Ananas marin\u00e9 \u00e0 la sauge ananas<\/span> <span class=\"listplats-item-price\">17 \u20ac<\/span><\/p>\n          <p class=\"listplats-item-description has-small-font-size has-brand-color\">Mousse passion et rose, sorbet passion, meringue d\u2019ananas \u00e0 la rose<\/p>        <\/div>\n                <div class=\"bao-block-menu-carte__item listplats-item\">\n          <p class=\"listplats-item-name-price has-large-font-size\"><span class=\"listplats-item-name\">Chocolat-Betterave-Bailey\u2019s<\/span> <span class=\"listplats-item-price\">17 \u20ac<\/span><\/p>\n          <p class=\"listplats-item-description has-small-font-size has-brand-color\">Chocolat 70% en textures, betterave ferment\u00e9e au caf\u00e9, ganache lact\u00e9e au Bailey\u2019s, glace Guanaja<\/p>        <\/div>\n                <div class=\"bao-block-menu-carte__item listplats-item\">\n          <p class=\"listplats-item-name-price has-large-font-size\"><span class=\"listplats-item-name\">Fromages \u00e0 la carte<\/span> <span class=\"listplats-item-price\">19 \u20ac<\/span><\/p>\n                  <\/div>\n          <\/div>\n<\/div><!-- \/bao-menu-carte-block_5d0c38b6b78ea83d9334c9a2dcd0f837 -->\n\n<div id=\"bao-button-block_c35397980daac949f9138ad3dcc1690b\" class=\"bao-block bao-block-button is-style-alt-with-arrow-large is-content-justification-center has-average-margin-top has-average-margin-bottom wp-block-buttons reveal-on-scroll ros-scrollReveal ros-from-bottom\">\n  \n  \n  <div class=\"wp-block-button is-style-outline js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>\n    <a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/notre-menu\/\" title=\"Voir la Carte\">\n              <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 28.376 26.957\" width=\"28\" height=\"28\"><defs><clipPath id=\"button-arrow-clippath\"><path fill=\"#BD9561\" d=\"M0 0h28.376v26.957H0z\"\/><\/clipPath><\/defs><g><g clip-path=\"url(#button-arrow-clippath)\" fill=\"#BD9561\"><path d=\"M15.134 0h2.523c-1.013 7.988 6.726 12.314 10.719 13.478C17.782 11.881 15.134 3.827 15.134 0\"\/><path d=\"M28.376 13.478c-3.993 1.166-11.732 5.492-10.72 13.478h-2.522c0-3.827 2.648-11.88 13.242-13.478\"\/><path d=\"M28.376 13.479 0 12.198v3.2l28.375-1.923\"\/><\/g><\/g><\/svg>\n      \n      <span class=\"button-label\">Voir la Carte<\/span>\n\n          <\/a>\n  <\/div>\n\n  \n<\/div><!-- \/bao-button-block_c35397980daac949f9138ad3dcc1690b --><\/div><\/div>\n\n\n<div id=\"bao-image-block_3d903228a1c6697f72d097d2b7ee14fb\" class=\"bao-block bao-block-image is-behind-previous-block alignfull has-text-align-right js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from=\"-60\">\n\n  \n      <div class=\"bao-block-image-thumbnail no-margin reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-bottom ros-effect-scale ros-color-white\">\n\n        <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--16-10 orientation-paysage no-margin js-scroll-item js-image-scale\" data-image-scale-from='1.15' data-image-scale-to='1'>\n          <img decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"539\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-plat-DSC0597-1600x1149.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"Des plats de cuisine Fran\u00e7aise de haute voltige\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-plat-DSC0597-1600x1149.jpg 1600w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-plat-DSC0597-1200x862.jpg 1200w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-plat-DSC0597-800x575.jpg 800w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-plat-DSC0597.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" style=\"width:100%;height:71.83%;max-width:2048px;\" \/>        <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n        \n      <\/div><!-- \/.bao-block-image-thumbnail -->\n\n    \n<\/div><!-- \/bao-image-block_3d903228a1c6697f72d097d2b7ee14fb -->\n\n<div id=\"bao-title-block_9e9c0cebc282deda8c7f8a6394f11fed\" class=\"bao-block bao-block-title is-style-with-bars alignwide has-text-align-center has-average-margin-bottom\">\n  <h2 class=\" page-title is-style-with-bars js-title js-reveal-char--rotation js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>Le chef <span class=\"has-brand-color\">Tetsuya YOSHIDA<\/span><\/h2>\n<\/div><!-- \/bao-title-block_9e9c0cebc282deda8c7f8a6394f11fed -->\n\n<div id=\"bao-paragraph-block_bedbef9d67a70d00e8d773728019d574\" class=\"bao-block bao-block-paragraph is-style-reveal-text--rotation alignlarge has-text-align-center has-large-font-size has-average-margin-top has-average-margin-bottom\">\n  \n  <div class=\"bao-block-paragraph-content no-margin js-title js-reveal-text--rotation js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'><p>A 38 ans, le chef <strong>Tetsuya Yoshida<\/strong> a plus d\u2019une corde \u00e0 son arc.<\/p>\n<\/div>\n\n  \n<\/div><!-- \/bao-paragraph-block_bedbef9d67a70d00e8d773728019d574 -->\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Natif de Nagasaki, ville japonaise portuaire et cosmopolite, le nouveau prodige de la cuisine a puis\u00e9 ses inspirations qu\u2019il a d\u00e9velopp\u00e9 en suivant un cursus atypique.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Apr\u00e8s des \u00e9tudes de droit, Tetsuya se lance dans sa passion la gastronomie et part \u00e0 Osaka pendant 2 ans o\u00f9 il apprend les rudiments de la cuisine.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Il poursuit son apprentissage au restaurant Bistronomique Fran\u00e7ais&nbsp;<strong>Les Enfants Terribles<\/strong>&nbsp;et le restaurant gastronomique \u00e9toil\u00e9&nbsp;<strong>Les Enfants G\u00e2t\u00e9s<\/strong>&nbsp;( 1 \u00e9toile au Michelin ) en tant que second.<\/p>\n\n\n<div id=\"bao-image-block_f4cc7e503664094826b6a14631d41597\" class=\"bao-block bao-block-image with-two-images is-style-alternative-2-images-0-2 alignfull has-text-align-left has-overlay-text has-average-margin-top\">\n\n  \n      <div class=\"bao-block-image-thumbnail no-margin reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-bottom ros-effect-scale ros-color-white js-scroll-item js-parallax\">\n\n        <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--3-2 orientation-portrait no-margin js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from='-60' data-parallax-to='60'>\n          <img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-chef-DSC6652-800x1200.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-chef-DSC6652-800x1200.jpg 800w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-chef-DSC6652-1200x1800.jpg 1200w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-chef-DSC6652.jpg 1365w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" style=\"width:100%;height:150.04%;max-width:1365px;\" \/>        <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n        \n      <\/div><!-- \/.bao-block-image-thumbnail -->\n\n    \n      <div class=\"bao-block-image-thumbnail no-margin reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-bottom ros-effect-scale ros-color-white ros-delay-2 js-scroll-item js-parallax\">\n\n        <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--16-10 orientation-paysage no-margin js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from='-60' data-parallax-to='60'>\n          <img decoding=\"async\" width=\"750\" height=\"500\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-salle-DSC0412-1600x1066.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-salle-DSC0412-1600x1066.jpg 1600w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-salle-DSC0412-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-salle-DSC0412-800x533.jpg 800w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-salle-DSC0412.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" style=\"width:100%;height:66.65%;max-width:2048px;\" \/>        <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n        \n      <\/div><!-- \/.bao-block-image-thumbnail -->\n\n          <div class=\"bao-block-image-overlay large-max-width\">\n        <div class=\"bao-block-image-overlay-inner reveal-on-scroll ros-scrollReveal ros-from-bottom ros-delay-2\">\n          <p class=\"bao-block-image-overlay-text js-scroll-item js-spring\">Afin de parfaire sa connaissance culinaire fran\u00e7aise, il arrive \u00e0 Paris en 2014, travaille dans la brigade de chez <strong>Esquisse (2 \u00e9toiles au Michelin)<\/strong> puis en tant que chef au restaurant <strong>Les Canailles<\/strong> durant 5 ans.<br \/><br \/>Aujourd\u2019hui Tetsuya va officier en tant que Chef de la cuisine de ce nouveau restaurant chic gastronomique.<br \/><br \/>Une cuisine d\u00e9licate qui \u00e9veille les sens et explore l\u2019imaginaire, voici comment ce talentueux chef Tetsuya Yoshida, d\u00e9finit son travail.<\/p>\n          \n                  <\/div>\n      <\/div>\n    \n<\/div><!-- \/bao-image-block_f4cc7e503664094826b6a14631d41597 -->\n\n<div id=\"bao-gallery-block_1a1c273bffde4bf3a52c262e323099dc\" class=\"bao-block bao-block-gallery images-4 is-style-move-with-mouse alignfull\">\n\n  \n    <ul class=\"bao-block-gallery-grid\">\n\n      \n        <li class=\"bao-block-gallery-item js-scroll-item js-parallax\">\n          \n          <div class=\"bao-block-gallery-thumbnail reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-bottom ros-effect-scale ros-color-primary\"data-image=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-plat-DSC0555.jpg\">\n\n            <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--1-1 orientation-paysage no-margin js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from='-50' data-parallax-to='50'>\n              <img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-plat-DSC0555-800x800.jpg\" class=\"attachment-bao_small_square size-bao_small_square\" alt=\"Press\u00e9e de Poulpe, raffinement et saveurs\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-plat-DSC0555-800x800.jpg 800w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-plat-DSC0555-1200x1200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" style=\"width:100%;height:66.65%;max-width:2048px;\" \/>            <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n            \n          <\/div><!-- \/.bao-block-gallery-thumbnail -->\n\n        <\/li><!-- \/.bao-block-gallery-item -->\n\n      \n        <li class=\"bao-block-gallery-item js-scroll-item js-parallax\">\n          \n          <div class=\"bao-block-gallery-thumbnail reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-bottom ros-effect-scale ros-color-primary ros-delay-2\"data-image=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6568.jpg\">\n\n            <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--1-1 orientation-paysage no-margin js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from='-50' data-parallax-to='50'>\n              <img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6568-800x800.jpg\" class=\"attachment-bao_small_square size-bao_small_square\" alt=\"Le homard, c&#039;est so chic !\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6568-800x800.jpg 800w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6568-1200x1200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" style=\"width:100%;height:66.65%;max-width:2048px;\" \/>            <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n            \n          <\/div><!-- \/.bao-block-gallery-thumbnail -->\n\n        <\/li><!-- \/.bao-block-gallery-item -->\n\n      \n        <li class=\"bao-block-gallery-item js-scroll-item js-parallax\">\n          \n          <div class=\"bao-block-gallery-thumbnail reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-bottom ros-effect-scale ros-color-primary ros-delay-2 ros-delay-3\"data-image=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6519.jpg\">\n\n            <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--1-1 orientation-paysage no-margin js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from='-50' data-parallax-to='50'>\n              <img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6519-800x800.jpg\" class=\"attachment-bao_small_square size-bao_small_square\" alt=\"Les amuses bouches du Sph\u00e8re sont toujours cr\u00e9atifs\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6519-800x800.jpg 800w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6519-1200x1200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" style=\"width:100%;height:66.65%;max-width:2048px;\" \/>            <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n            \n          <\/div><!-- \/.bao-block-gallery-thumbnail -->\n\n        <\/li><!-- \/.bao-block-gallery-item -->\n\n      \n        <li class=\"bao-block-gallery-item js-scroll-item js-parallax\">\n          \n          <div class=\"bao-block-gallery-thumbnail reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-bottom ros-effect-scale ros-color-primary ros-delay-2 ros-delay-3 ros-delay-4\"data-image=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6600.jpg\">\n\n            <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--1-1 orientation-paysage no-margin js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from='-50' data-parallax-to='50'>\n              <img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6600-800x800.jpg\" class=\"attachment-bao_small_square size-bao_small_square\" alt=\"La gastronomie Fran\u00e7aise avec des produits d&#039;exception\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6600-800x800.jpg 800w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6600-1200x1200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" style=\"width:100%;height:150.04%;max-width:1365px;\" \/>            <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n            \n          <\/div><!-- \/.bao-block-gallery-thumbnail -->\n\n        <\/li><!-- \/.bao-block-gallery-item -->\n\n      \n    <\/ul><!-- \/.bao-block-gallery-grid -->\n\n    \n  \n<\/div><!-- \/bao-gallery-block_1a1c273bffde4bf3a52c262e323099dc -->\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignwide no-margin-bottom has-brand-2-background-color has-background\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\"><div id=\"bao-title-block_9542b025c9cda2f1518b28e235158d2e\" class=\"bao-block bao-block-title alignwide has-text-align-center has-average-margin-bottom\">\n  <h2 class=\" page-title js-title js-reveal-char--rotation js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>LE RESTAURANT<\/h2>\n<\/div><!-- \/bao-title-block_9542b025c9cda2f1518b28e235158d2e -->\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Le restaurant gastronomique SPHERE vous plonge dans une ambiance unique empreinte de luxe et sophistication \u00e0 Paris intra muros. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">\u00c9voluant au fil de la journ\u00e9e, c\u2019est le spot id\u00e9al pour s\u2019attabler, partager et \u00e9changer alors que le quartier s\u2019anime \u00e0 l\u2019heure du d\u00e9jeuner.<br><br>\u00c0 la nuit tomb\u00e9e, il plonge ses visiteurs dans une ambiance feutr\u00e9e pour d\u00eener entre intimes<br>ou un moment romantique en couple.<\/p>\n\n\n<div id=\"bao-button-block_5c57bcebc6008c1abbfc0fb07a523468\" class=\"bao-block bao-block-button is-style-alt-with-arrow-large is-content-justification-center has-average-margin-top has-average-margin-bottom wp-block-buttons reveal-on-scroll ros-scrollReveal ros-from-bottom\">\n  \n  \n  <div class=\"wp-block-button is-style-outline js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>\n    <a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/restaurant-gastronomique\/\" title=\"D\u00e9couvrir le Restaurant\">\n              <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 28.376 26.957\" width=\"28\" height=\"28\"><defs><clipPath id=\"button-arrow-clippath\"><path fill=\"#BD9561\" d=\"M0 0h28.376v26.957H0z\"\/><\/clipPath><\/defs><g><g clip-path=\"url(#button-arrow-clippath)\" fill=\"#BD9561\"><path d=\"M15.134 0h2.523c-1.013 7.988 6.726 12.314 10.719 13.478C17.782 11.881 15.134 3.827 15.134 0\"\/><path d=\"M28.376 13.478c-3.993 1.166-11.732 5.492-10.72 13.478h-2.522c0-3.827 2.648-11.88 13.242-13.478\"\/><path d=\"M28.376 13.479 0 12.198v3.2l28.375-1.923\"\/><\/g><\/g><\/svg>\n      \n      <span class=\"button-label\">D\u00e9couvrir le Restaurant<\/span>\n\n          <\/a>\n  <\/div>\n\n  \n<\/div><!-- \/bao-button-block_5c57bcebc6008c1abbfc0fb07a523468 --><\/div><\/div>\n\n\n<div id=\"bao-image-block_b102b49ff8262e20b3dc49733b279b29\" class=\"bao-block bao-block-image alignfull has-text-align-left has-overlay-text no-margin-top no-margin-bottom\">\n\n  \n      <div class=\"bao-block-image-thumbnail no-margin reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-top ros-effect-scale ros-color-primary\">\n\n        <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--16-9 orientation-paysage no-margin js-scroll-item js-image-scale\" data-image-scale-from='1.15' data-image-scale-to='1'>\n          <img decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"1280\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-slider-salle-3.jpg\" class=\"attachment-post-thumbnail size-post-thumbnail\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-slider-salle-3.jpg 1920w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-slider-salle-3-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-slider-salle-3-1600x1067.jpg 1600w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-slider-salle-3-800x533.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" style=\"width:100%;height:66.67%;max-width:1920px;\" \/>        <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n        \n      <\/div><!-- \/.bao-block-image-thumbnail -->\n\n          <div class=\"bao-block-image-overlay large-max-width\">\n        <div class=\"bao-block-image-overlay-inner reveal-on-scroll ros-scrollReveal ros-from-bottom ros-delay-2\">\n          <p class=\"bao-block-image-overlay-text js-scroll-item js-spring\">Chaque espace du restaurant a son style et sa signature : <br \/> L\u2019ilot central avec ses banquettes sur mesure et son \u00e9clairage surprenant\u2026 <br \/>ou le salon \u00e0 l\u2019entr\u00e9e avec son escalier sans issue \u00e9nigmatique, <br \/> ou encore le superbe bar \u00e9meraude illumin\u00e9 par des sph\u00e8re brillantes.<\/p>\n          \n                  <\/div>\n      <\/div>\n    \n<\/div><!-- \/bao-image-block_b102b49ff8262e20b3dc49733b279b29 -->\n\n<div id=\"bao-image-block_89fa2d3cab45036c56df211cc00b16d1\" class=\"bao-block bao-block-image with-two-images is-style-alternative-2-images-2-2 alignwide has-text-align-center no-margin-top\">\n\n  \n      <div class=\"bao-block-image-thumbnail no-margin reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-bottom ros-effect-scale ros-color-white js-scroll-item js-parallax\">\n\n        <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--5-4 orientation-paysage no-margin js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from='-50' data-parallax-to='50'>\n          <img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-cafe-dessert-DSC0656-800x800.jpg\" class=\"attachment-bao_small_square size-bao_small_square\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-cafe-dessert-DSC0656-800x800.jpg 800w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-cafe-dessert-DSC0656-1200x1200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" style=\"width:100%;height:150.04%;max-width:1365px;\" \/>        <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n        \n      <\/div><!-- \/.bao-block-image-thumbnail -->\n\n    \n      <div class=\"bao-block-image-thumbnail no-margin reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-bottom ros-effect-scale ros-color-white ros-delay-2 js-scroll-item js-parallax\">\n\n        <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--1-1 orientation-portrait no-margin js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from='-50' data-parallax-to='50'>\n          <img decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"1200\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-bouteilles-vins-DSC0471-1200x1200.jpg\" class=\"attachment-bao_medium_square size-bao_medium_square\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-bouteilles-vins-DSC0471-1200x1200.jpg 1200w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/sphere-restaurant-paris-bouteilles-vins-DSC0471-800x800.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" style=\"width:100%;height:150.04%;max-width:1365px;\" \/>        <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n        \n      <\/div><!-- \/.bao-block-image-thumbnail -->\n\n    \n<\/div><!-- \/bao-image-block_89fa2d3cab45036c56df211cc00b16d1 -->\n\n<div id=\"bao-title-block_bf9f8d380a2820827b7425d4910689cf\" class=\"bao-block bao-block-title alignwide has-text-align-center has-average-margin-bottom reveal-on-scroll ros-scrollReveal ros-from-bottom\">\n  <h2 class=\" js-title js-reveal-char--rotation js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>NOS AUTRES RESTAURANTS \u00c0 PARIS<\/h2>\n<\/div><!-- \/bao-title-block_bf9f8d380a2820827b7425d4910689cf -->\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-style-default alignlarge is-layout-flex wp-container-core-columns-is-layout-3 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div id=\"bao-image-block_43284958c819377b4a8f0560477a1966\" class=\"bao-block bao-block-image alignwide has-text-align-left has-average-margin-bottom\">\n\n  \n      <div class=\"bao-block-image-thumbnail no-margin reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-bottom ros-effect-scale ros-color-white\">\n\n        <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--16-9 orientation-paysage no-margin js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>\n          <img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-passionne-paris-DSC2575-800x533.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Le meilleur de la gastronomie \u00e0 Paris au restaurant Passionn\u00e9\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-passionne-paris-DSC2575-800x533.jpg 800w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-passionne-paris-DSC2575-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-passionne-paris-DSC2575-1600x1066.jpg 1600w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-passionne-paris-DSC2575.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" style=\"width:100%;height:66.65%;max-width:2048px;\" \/>        <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n        \n      <\/div><!-- \/.bao-block-image-thumbnail -->\n\n    \n<\/div><!-- \/bao-image-block_43284958c819377b4a8f0560477a1966 -->\n\n<div id=\"bao-paragraph-block_8c5e2d89e08e1a0e56366ac30578705e\" class=\"bao-block bao-block-paragraph is-style-reveal-char--rotation alignwide has-text-align-center has-large-font-size has-average-margin-top has-average-margin-bottom\">\n  \n  <div class=\"bao-block-paragraph-content no-margin js-title js-reveal-char--rotation\"><p>Passionn\u00e9 Restaurant<\/p>\n<\/div>\n\n  \n<\/div><!-- \/bao-paragraph-block_8c5e2d89e08e1a0e56366ac30578705e -->\n\n\n<p class=\"has-text-align-center alignwide\">Men\u00e9e par le talentueux chef japonais Satoshi Horiuchi, cette nouvelle table gastronomique revisite avec panache et modernit\u00e9 la gastronomie fran\u00e7aise tout en respectant les petits producteurs et les saisons.<\/p>\n\n\n<div id=\"bao-button-block_9a4d6669ea2f468d09d7368e6c53bd0f\" class=\"bao-block bao-block-button is-style-alt-with-arrow alignwide is-content-justification-center has-average-margin-top wp-block-buttons reveal-on-scroll ros-scrollReveal ros-from-bottom\">\n  \n  \n  <div class=\"wp-block-button is-style-outline js-scroll-item js-spring\" data-spring-from='-100' data-spring-to='100'>\n    <a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/restaurantpassionne.com\/\" title=\"Aller vers le site du restaurant\" target=\"blank\" rel=\"noopener\">\n              <svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 28.376 26.957\" width=\"28\" height=\"28\"><defs><clipPath id=\"button-arrow-clippath\"><path fill=\"#BD9561\" d=\"M0 0h28.376v26.957H0z\"\/><\/clipPath><\/defs><g><g clip-path=\"url(#button-arrow-clippath)\" fill=\"#BD9561\"><path d=\"M15.134 0h2.523c-1.013 7.988 6.726 12.314 10.719 13.478C17.782 11.881 15.134 3.827 15.134 0\"\/><path d=\"M28.376 13.478c-3.993 1.166-11.732 5.492-10.72 13.478h-2.522c0-3.827 2.648-11.88 13.242-13.478\"\/><path d=\"M28.376 13.479 0 12.198v3.2l28.375-1.923\"\/><\/g><\/g><\/svg>\n      \n      <span class=\"button-label\">Aller vers le site du restaurant<\/span>\n\n          <\/a>\n  <\/div>\n\n  \n<\/div><!-- \/bao-button-block_9a4d6669ea2f468d09d7368e6c53bd0f --><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Situ\u00e9 rue la Bo\u00e9tie dans le&nbsp;Paris 8\u00e8me, le restaurant&nbsp;Fran\u00e7ais Sph\u00e8re est une nouvelle table parisienne pour le plaisir du Go\u00fbt et de la vue. Ce Restaurant \u00e0 Paris, est id\u00e9alement situ\u00e9 et repr\u00e9sente bien la gastronomie parisienne par son authenticit\u00e9. Vous ne connaissez peut-\u00eatre pas encore son nom, son esth\u00e9tisme&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/\">Poursuivre la lecture <span class=\"screen-reader-text\">Sph\u00e8re, le restaurant Paris gastronomique<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3696,"parent":0,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le restaurant parisien SPHERE vous propose sa cuisine Gastronomique Fran\u00e7aise moderne et exigeante. Restaurant paris gastronomique.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le restaurant parisien SPHERE vous propose sa cuisine Gastronomique Fran\u00e7aise moderne et exigeante. Restaurant paris gastronomique.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sphere.restaurant.paris\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-25T16:35:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-slider-salle-3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/\",\"url\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/\",\"name\":\"SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/SPHERE-HOMEPAGE-16-9-horizontal.jpg\",\"datePublished\":\"2022-12-13T14:04:48+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-25T16:35:54+00:00\",\"description\":\"Le restaurant parisien SPHERE vous propose sa cuisine Gastronomique Fran\u00e7aise moderne et exigeante. Restaurant paris gastronomique.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/restaurantsphere.com\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/SPHERE-HOMEPAGE-16-9-horizontal.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/SPHERE-HOMEPAGE-16-9-horizontal.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sph\u00e8re, le restaurant Paris gastronomique\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/\",\"name\":\"Restaurant Sph\u00e8re\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#organization\",\"name\":\"Restaurant Sph\u00e8re\",\"url\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/logo-blanc-sphere.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/logo-blanc-sphere.png\",\"width\":312,\"height\":266,\"caption\":\"Restaurant Sph\u00e8re\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sphere.restaurant.paris\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sphere.restaurant.paris\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@lesmeilleursrestaurantsdeparis\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e","description":"Le restaurant parisien SPHERE vous propose sa cuisine Gastronomique Fran\u00e7aise moderne et exigeante. Restaurant paris gastronomique.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/restaurantsphere.com\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e","og_description":"Le restaurant parisien SPHERE vous propose sa cuisine Gastronomique Fran\u00e7aise moderne et exigeante. Restaurant paris gastronomique.","og_url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/","og_site_name":"SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sphere.restaurant.paris","article_modified_time":"2024-03-25T16:35:54+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1280,"url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-slider-salle-3.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/","url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/","name":"SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e","isPartOf":{"@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/SPHERE-HOMEPAGE-16-9-horizontal.jpg","datePublished":"2022-12-13T14:04:48+00:00","dateModified":"2024-03-25T16:35:54+00:00","description":"Le restaurant parisien SPHERE vous propose sa cuisine Gastronomique Fran\u00e7aise moderne et exigeante. Restaurant paris gastronomique.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/restaurantsphere.com\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#primaryimage","url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/SPHERE-HOMEPAGE-16-9-horizontal.jpg","contentUrl":"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/SPHERE-HOMEPAGE-16-9-horizontal.jpg","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/restaurantsphere.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sph\u00e8re, le restaurant Paris gastronomique"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#website","url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/","name":"Restaurant Sph\u00e8re","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/restaurantsphere.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#organization","name":"Restaurant Sph\u00e8re","url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/logo-blanc-sphere.png","contentUrl":"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/logo-blanc-sphere.png","width":312,"height":266,"caption":"Restaurant Sph\u00e8re"},"image":{"@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sphere.restaurant.paris","https:\/\/www.instagram.com\/sphere.restaurant.paris\/","https:\/\/www.youtube.com\/@lesmeilleursrestaurantsdeparis"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4270,"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions\/4270"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3696"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}