{"id":71,"date":"2021-04-26T18:14:28","date_gmt":"2021-04-26T16:14:28","guid":{"rendered":"https:\/\/restaurantsphere.com?page_id=71"},"modified":"2023-03-29T20:25:19","modified_gmt":"2023-03-29T18:25:19","slug":"presse","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/","title":{"rendered":"La Presse"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/logo-paris-capitale-site2@2x.png\" alt=\"Magazine de l'art de vivre Paris\" class=\"wp-image-3492\" width=\"106\" height=\"51\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Quelques jours \u00e0 peine apr\u00e8s son ouverture, Sph\u00e8re, tout nouveau restaurant de la rue La Bo\u00e9tie, faisait d\u00e9j\u00e0 le buzz et\u2026 le plein\u2026 Un cadre vraiment chic et charmeur, en parfaite harmonie avec une carte qui a visiblement pour objectif de tutoyer les \u00e9toiles.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-buttons-is-layout-1 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/pariscapitale.com\/restaurants-paris\/guide-gastronomique\/sphere-une-mise-en-orbite-reussie\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">D\u00e9couvrir l&rsquo;article<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div style=\"height:50px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/logo-Le_Figaro@2x.png\" alt=\"Recommand\u00e9 par le critique gastronomique du Figaro\" class=\"wp-image-3490\" width=\"169\" height=\"23\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">\u00c7a sent le neuf dans le 8e arrondissement de la capitale avec cette nouvelle table \u00e0 la cuisine pr\u00e9cise et cr\u00e9ative.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-buttons-is-layout-2 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.lefigaro.fr\/gastronomie\/sphere-des-plats-raffines-qui-ont-de-la-vitalite-20221209\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">D\u00e9couvrir l&rsquo;article<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"bao-image-block_a9f110f021c0e984e77117fb29fec6d9\" class=\"bao-block bao-block-image is-style-small has-text-align-center has-average-margin-top has-average-margin-bottom\">\n\n  \n      <div class=\"bao-block-image-thumbnail no-margin reveal-on-scroll ros-blend\">\n\n        <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--1-1 orientation-paysage no-margin js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from='-50' data-parallax-to='50'>\n          <img decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"1800\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-slider-vertical-salle-2-1200x1800.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-slider-vertical-salle-2-1200x1800.jpg 1200w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-slider-vertical-salle-2-800x1200.jpg 800w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-slider-vertical-salle-2.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" style=\"width:100%;height:150%;max-width:1280px;\" \/>        <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n        \n      <\/div><!-- \/.bao-block-image-thumbnail -->\n\n    \n<\/div><!-- \/bao-image-block_a9f110f021c0e984e77117fb29fec6d9 -->\n\n<div class=\"wp-block-image\">\n<figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/logo-le-point@2x.png\" alt=\"Recommand\u00e9 par Magazine d'actualit\u00e9 le Point\" class=\"wp-image-3491\" width=\"101\" height=\"101\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Cette table bistronomique en plein c\u0153ur du 8e arrondissement laisse exprimer le talent et l\u2019ing\u00e9niosit\u00e9 du chef japonais Tetsuya Yoshida. Chapeau !<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-horizontal is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-buttons-is-layout-3 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.lepoint.fr\/gastronomie\/gout-de-paris-pourquoi-vous-allez-adorer-sphere-23-11-2022-2498882_82.php\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">D\u00e9couvrir l&rsquo;article<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"bao-image-block_c07579eed9b4eff7825a292d73e4b716\" class=\"bao-block bao-block-image with-two-images is-style-round-bottom is-style-alternative-2-images alignfull has-text-align-center\">\n\n  \n      <div class=\"bao-block-image-thumbnail no-margin reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-bottom ros-effect-scale ros-color-white js-scroll-item js-parallax\">\n\n        <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--5-4 orientation-portrait no-margin js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from='-50' data-parallax-to='50'>\n          <img decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"800\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6519-1200x800.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Les amuses bouches du Sph\u00e8re sont toujours cr\u00e9atifs\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6519-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6519-1600x1066.jpg 1600w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6519-800x533.jpg 800w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC6519.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" style=\"width:100%;height:66.65%;max-width:2048px;\" \/>        <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n        \n      <\/div><!-- \/.bao-block-image-thumbnail -->\n\n    \n      <div class=\"bao-block-image-thumbnail no-margin reveal-on-scroll ros-blockReveal ros-to-bottom ros-effect-scale ros-color-white ros-delay-2 js-scroll-item js-parallax\">\n\n        <figure class=\"post-thumbnail aspect-ratio ratio--5-4 orientation-paysage no-margin js-scroll-item js-parallax\" data-parallax-from='-50' data-parallax-to='50'>\n          <img decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"800\" src=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC0187-1200x800.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC0187-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC0187-1600x1066.jpg 1600w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC0187-800x533.jpg 800w, https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-paris-sphere-plat-DSC0187.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" style=\"width:100%;height:66.65%;max-width:2048px;\" \/>        <\/figure><!-- .post-thumbnail -->\n\n        \n      <\/div><!-- \/.bao-block-image-thumbnail -->\n\n    \n<\/div><!-- \/bao-image-block_c07579eed9b4eff7825a292d73e4b716 -->","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quelques jours \u00e0 peine apr\u00e8s son ouverture, Sph\u00e8re, tout nouveau restaurant de la rue La Bo\u00e9tie, faisait d\u00e9j\u00e0 le buzz et\u2026 le plein\u2026 Un cadre vraiment chic et charmeur, en parfaite harmonie avec une carte qui a visiblement pour objectif de tutoyer les \u00e9toiles. \u00c7a sent le neuf dans le&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/\">Poursuivre la lecture <span class=\"screen-reader-text\">La Presse<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3351,"parent":0,"menu_order":5,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La Presse - SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La Presse - SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Quelques jours \u00e0 peine apr\u00e8s son ouverture, Sph\u00e8re, tout nouveau restaurant de la rue La Bo\u00e9tie, faisait d\u00e9j\u00e0 le buzz et\u2026 le plein\u2026 Un cadre vraiment chic et charmeur, en parfaite harmonie avec une carte qui a visiblement pour objectif de tutoyer les \u00e9toiles. \u00c7a sent le neuf dans le&hellip; Poursuivre la lecture La Presse\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/sphere.restaurant.paris\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-29T18:25:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-8-ambiance-3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/\",\"url\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/\",\"name\":\"La Presse - SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-8-ambiance-3.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-26T16:14:28+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-29T18:25:19+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-8-ambiance-3.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-8-ambiance-3.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1280},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"La Presse\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/\",\"name\":\"Restaurant Sph\u00e8re\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#organization\",\"name\":\"Restaurant Sph\u00e8re\",\"url\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/logo-blanc-sphere.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/logo-blanc-sphere.png\",\"width\":312,\"height\":266,\"caption\":\"Restaurant Sph\u00e8re\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/restaurantsphere.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/sphere.restaurant.paris\",\"https:\/\/www.instagram.com\/sphere.restaurant.paris\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/@lesmeilleursrestaurantsdeparis\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La Presse - SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La Presse - SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e","og_description":"Quelques jours \u00e0 peine apr\u00e8s son ouverture, Sph\u00e8re, tout nouveau restaurant de la rue La Bo\u00e9tie, faisait d\u00e9j\u00e0 le buzz et\u2026 le plein\u2026 Un cadre vraiment chic et charmeur, en parfaite harmonie avec une carte qui a visiblement pour objectif de tutoyer les \u00e9toiles. \u00c7a sent le neuf dans le&hellip; Poursuivre la lecture La Presse","og_url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/","og_site_name":"SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/sphere.restaurant.paris","article_modified_time":"2023-03-29T18:25:19+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1280,"url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-8-ambiance-3.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/","url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/","name":"La Presse - SPHERE | Restaurant \u00e0 Paris, sensation gastronomique dans le 8e","isPartOf":{"@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-8-ambiance-3.jpg","datePublished":"2021-04-26T16:14:28+00:00","dateModified":"2023-03-29T18:25:19+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/#primaryimage","url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-8-ambiance-3.jpg","contentUrl":"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/restaurant-sphere-paris-8-ambiance-3.jpg","width":1920,"height":1280},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/presse\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/restaurantsphere.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"La Presse"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#website","url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/","name":"Restaurant Sph\u00e8re","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/restaurantsphere.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#organization","name":"Restaurant Sph\u00e8re","url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/logo-blanc-sphere.png","contentUrl":"https:\/\/restaurantsphere.com\/app\/uploads\/2023\/03\/logo-blanc-sphere.png","width":312,"height":266,"caption":"Restaurant Sph\u00e8re"},"image":{"@id":"https:\/\/restaurantsphere.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/sphere.restaurant.paris","https:\/\/www.instagram.com\/sphere.restaurant.paris\/","https:\/\/www.youtube.com\/@lesmeilleursrestaurantsdeparis"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/71"}],"collection":[{"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=71"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/71\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3744,"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/71\/revisions\/3744"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3351"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/restaurantsphere.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=71"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}